蘋果訂閱價格公佈

每月HK$50.40

照課金

照課！！！！

一隻眼賠幾多？ 100都課

一年600咁貴又少一大批人好多人都係睇兩三篇野咋 不如改充值制啦 一篇文收兩蚊 咁咪仲好

1日2蚊都唔洗，唔係唔課呀

一篇兩蚊
仲難

課

真係太平
我原本以為要一百蚊
N年前六蚊一份嘅時候 50蚊都只係買到八份

support

一篇文一定仲少人買

直接課1年

每日一篇文要畀一次錢
聽到都覺得麻撚煩

幾錢都課

我會寧願唔睇嗰篇

唔好意思
借個位

正式宣佈 "Bruce.Lee" P牌仔係on9

佢每一個post都係帶風向叫示威者做無撚用既野、威脅唔到政府既野

Bruce.Lee [P] : 聽日唔好入機場，係局，係陷阱

-條友好中意深夜帶風向
-以前開post會有殘體字 (喜恶 痛脚 静坐 绝食)
-叫義士絕食 (大家都知絕食係玩自己)
-已經被人屌過一次五毛、跟住改名 由 "索羅斯" 變 "Bruce.Lee"
-平時會開正常post，無助大局既post，例如超多個post屌鳩林鄭
-唔記得轉ACC講"幫推"

知自己柒左跟住唔推post

以前既post：
Bruce.Lee [P] : 打死都唔好去離境大堂，記住目的唔係要癱瘓機場

Bruce.Lee [P] : 【突發】機場和理非行動將有大量警犬着黑衫混入
事後：機場無事發生過，無見過有鬼

Bruce.Lee [P] : 唔好搞TVB呀，和平呼籲佢地罷工啦

Bruce.Lee [P] : 你地繼續叫林鄭下台啦

事實：林鄭下台其實都無撚用

Bruce.Lee [P] : 唔好登報，用啲錢做其他野

Bruce.Lee [P] : 唔好成立臨時政府

Bruce.Lee [P] : 唔好搞G20登報，搞7.1啦

Bruce.Lee [P] : 唔好沖(殘體字)立法會

Bruce.Lee [P] : 五大訴求係on9

Bruce.Lee [P] : 警察可能會全面驅趕鄉黑

Bruce.Lee [P] : 繼續和平遊行啦~

Bruce.Lee [P] : 說服警察加入遊行，感化警察

Bruce.Lee [P] : 整多個G牌啦

Bruce.Lee [P] : 【急】而家真係需要一個大台

Bruce.Lee P牌仔 起底頁面傳送門

推上熱門

即磅 唔洗兩頭望

50蚊睇成個月 好平！
一定課！！！

繼續訂

$50一個月即係一日都唔使兩蚊
諗唔到咩理由唔支持
如果唔撐住蘋果以後淨係可以睇黨報
我一家幾個都訂咗

我屌你啦
依家係廣告cover唔到條數呀,人數有撚用咩

60好撚貴？轉做美金先8蚊一個月

其實其他報紙唔洗錢，Ｙ佢又要比？

on9

屌你一日先過幾
冚家都課

屌你一日先個幾
冚家都課

其他報紙唔收錢梗係得啦
後面有阿爺科金你驚佢哋會執笠

而家報紙得返蘋果好睇 點唔課?

學生邊負擔得到
我地俾到既就俾多d啦好嗎

好多人轉左去01

我會課

照課 唔可以俾蘋果跪低

如果可以不記名課一定課

照貨金 唔使講

幾時開始有得比錢

課爆佢老母

推

689反的，都一定會支持

即俾

但而家咩都免費
要俾已經唔使睇

平啦，一定課

抵到爛，肥佬黎會唔會做蝕本嫁

一日兩蚊都唔肯比

抵到

預早入幾舊水落ac 睇一篇文扣一次
同月費一樣並行

蘋果係玩死自己， 收錢一定無人用，好快變小眾

支持幾費都課

咁撚平？唔夠講啦
老閪都課！！課佢老味！！

世上冇免費午餐

幾貴*

希望可以比多d

凍飲都要加三蚊，訂閱蘋果只係1.68

唔使講 ! 直接課一年

ok 照for金

課!

咁撚平，負評

Push

49.9心理上會好啲,因為唔過50

平啦屌

屌 唔係一日三蚊咩

我無咩時間睇 但係會照訂

食少個lunch

建議
- 出番免費版，每三段新聞要睇十五秒廣告先可以繼續
- 平價課金版，而家呢個plan
- 貴價版，無廣告

三個字：
「一定課」

照課，我地仲有其他媒體？

直課一年

昭家輝又講批發 零售 旅遊 酒店

報紙要成十蚊一份，網上版2蚊日抵到爛

食人血饅頭

錯post

不問價課金

自行買報紙吧

為什麼不支持？

文人記者都要食飯

不如溝埋做瀨尿牛丸啦笨

一日兩蚊真係好平, 支持

Ok 無問題

課完可唔可以開返個免費有廣告版畀人？好似有好多中立/淺黃藍都因為要做會員先睇到新聞而轉咗app

支持，一定比

一年600蚊都叫貴
你地食19自助餐200蚊一次點計

無問題

課ed

充你老味,貴你老味
少少錢都唔肯俾
膠你就大把
接實

最好唔好同屋企人share啦
各自訂可以俾蘋果賺多少少

課啦

7蚊一份報紙 一個月都幾百
唔係咁窮呀?

照課

食個晏都無左啦，支持！

支持

課一年

咁平
抵課

扺到呢

用緊破解

100蚊一個月都比丫
快d開啦肥佬黎

721

大家可以睇回覆黎決定block邊d人

屌奶星 原來前線勇武全部都係差佬扮 割蓆呀屌你！

課金唔緊要 但可唔可以做好啲UI
每次係whatsapp/連登禁入去都要重新login 好煩
通常都會唔睇算
利申 有課金

肥佬黎!!咁平點得

課課課

2蚊一日都貴你返屋企食屎啦

宜家好似10蚊

要註冊會員不了

一日 一個幾堅平喎

課！

1年$600貴？ 食少餐buffet都有啦

50蚊一餐晏都冇咗啦一定俾

立場免費，我都照課金啦！

新聞有價，香港人！

睇少幾套戲都有$600啦

唔會課
我只睇幾段蘋果動好蝕

咁你注定係loser

唔貴

但可唔可以搞好少少系統
唔知點解成日要我登入
臺周刊，蘋果動新聞，台灣蘋果
幾樣野會可唔可以撈埋一齊

仲有1個建議

無付費id一日可以看2-3篇新聞
keep住吸引新客

支持新聞自由，支持獨立報導，支持蘋果良心媒體！

平過 spotify，即課

住海外都可以訂閱，用當地手機號碼就可以登記

咁平

課兩次，吹咩

一年600都貴 你都幾慘

幾多都比呀屌

可唔可以開返個apple pay

氹屋企人課，同佢哋講一日畀一蚊幾毫就有報紙睇多圖多片

p.s. 會同佢哋課埋

食餐飯都無左啦

可唔可以建議整埋daily pass，收一份報紙嘅價錢睇一日

增值呀
充你個頭

支持蘋果！支持埋立場！

覺得貴嘅 唔好當買service
當每個月50蚊 係資助呢一刻為公義發緊聲嘅傳媒 戰地記者們

屌
100蚊一個月都交比啦！

點解會咁多小數點？因為肥佬黎計到盡，打手只求打個和

課佢老味 PayMe 一個月chok一chok都有50蚊袋喇 你唔係唔課呀

蘋果嘅立場好難得到商界支持
講白啲就係人哋怕得罪中共唔敢喺佢到落廣告

咁你睇大公文匯囉，唔撚使錢呀

為了新聞自由，必比！

台灣訂120台幣=30港幣

最初估要$3/日，依家就直接課一年

衣加比左3蚊但都睇唔到寶島風化案
如果下個月課正價既話睇唔睇得返

BTW幾時肯放返風月版上網

其實真係可以溝埋
每篇文$0.5
一日收費上限$3
一個月收費上限$50

一話要畀錢就即刻割

點解一年一次過比同一個月分12個月比一樣價

仲要肯課金有得睇風月版

明白大家唔想同前線割蓆 但呢個係好機會將所有野推畀係差佬做

大家想支持多d可以訂閱埋壹週刊

免費既野先係最貴

有冇夾

收錢一定無人用？畀錢嘅全部都唔係人？

但無左最值錢既風月版喎

必需課！！

老實講，比起其他國家既訂閱報章算平

屌你老母你條撚樣食屎啦屌你老母

大家課金同時，唔好忘記立場新聞。
另外五大訴求！同埋追究黑警！

課硬！

出外食少餐飯都響度

宜間太多維穩靠中嘅報紙 無理由唔支持蘋果 仲要價錢咁平添 支持 支持

同埋要求新增 google login
網頁版有
但app版無

估唔係香港做記者都會變成戰地記者，採訪拍攝都會俾黑警、紅白藍衣人襲擊

DKLM

50.4咁零丁
365日全年訂閱打個折如何

全年訂閱太平

收多啲啦

721811

趕走D5 毛，舒服哂

一定課

一定課
課比全家，一人一個account

麻煩出埋類似gift card形式，方便送比長者老人

課足一年二千都冇問題啦

推到佢出高級plan
利申想重課

你唔諗下家下喺香港做記者要承受幾大壓力

台灣物價都唔同啦，人工都平啲

唔好講咁多 錢攞去 只要係企係香港果邊

有冇人覺得應該免收學生錢
大學生都算 中學小學生真係未必負擔到//有信用卡俾錢 阿爸阿媽又可能係藍一定唔會課金
蘋果應該負社會責任俾呢班無經濟能力既未來社會棟樑睇到全面既新聞報導

幫冚家課

All in

你叫我十一奉獻我都會比
而家咁樣變相比01上位
store 排名已輸

俾！

都痴撚線，收咁平，先$600 買起你班記者條命咩！

充你老母個值呀
增值都唔撚識就死返蚛蟈啦

台灣訂可以睇埋香港

以黎share 唔到apple daily 俾人睇都麻煩

幾錢都課！

1份蘋果報紙都10蚊喇，一個月50蚊真心唔貴

雖然有debit card

但都係麻煩

直接扣數方便d

你班on9
我日日買報紙 $10一日都唔嫌貴
幾十蚊一個月仲諗咩

一定俾

好合理

平過買汽水飲

平到咁 點解唔課

天佑義士 早日康復

五大訴求 缺一不可

今日機場見

咁撚平 ...

一定課
記者要岀人工
買器材都要錢
睇咁耐免費
就算真係貴左都當還返啦

課就一定會課
但e家非常時期有冇得免費睇住先
小左蘋果新聞比班老野睇真係難搞

前面班記者真係搵命搏....班人係會殺蘋果記者咁濟要注意安全呀

重新整理
記者可唔可以有共識！！
呢啲係我哋最關心嘅問題

每日無論邊個問先，頭幾條都要係呢幾條！！
每一次問都數， 呢條問題係第幾次第幾日問，未有答案！ 幾時先會有答案？

請準備好每條問題嘅影片及圖片

1. 721點解唔執法？點解只告非法集會？點解全部未落charge？
播圖播片
指揮官喺村公所同白衣人對話，當時佢哋手持武器， 點解唔執法？
播片

2 有證據顯示警方用過期Tear Gas?用咗幾多?點解用?
請準備圖及片
follow up questions
過期催淚彈 成分變質變山埃， 警方會否道歉及賠償？

3. 警察係咪扮示威者，然後執法？ 點解用咁嘅策略 ？點證明佢哋冇掉磚？冇煽動？冇放火？會否Charge佢哋參與暴動?
準備圖及片

4. 點解會係地鐵站 內放催淚彈同胡椒彈？目的係驅趕定拘捕？
準備片
Follow up questions
如果係驅趕，佢哋已經喺地鐵站走緊！ 點解仲要放？ 如果係拘捕，你應該衝入去拉人而唔係放催淚彈胡椒彈！可唔可以解釋下
預設答案：情況混亂，個別事件
follow up questions
警察冇專業訓練處理混亂情況？
個別例子係合理解釋？殺人放火強姦都係個別例子！ 示威者都係混亂情況下先做出唔尋常，唔理智行為，警方接唔接受呢個解釋唔落charge？

5. 有片影到警察放武器入示威者背囊，點解？係唔係插贓嫁禍？
預設答案 ： 冇資料
預備嗰條片， 講埋時間地點
叫佢解釋！

6. 太古零距離開槍， 做法是否恰當？咩原因同情況下要咁做？
準備片

7. 北角警察無視白衣人攻擊黑衣人及記者， 荃灣白衣人 一離場，場警察就進場，又係一個巧合？
準備片

一齊畀意見！！
葵芳地鐵站內放催淚彈

追打並推落扶手電梯

太古站開槍 1米內射示威者

竹支嫁禍

唔回應是否扮示威者

記者會共識

一日$1.68咁平
日日睇15分鐘動新聞+名采都抵啦

參考埋日月、星球、濟濟等報章網上版訂閱價格

有冇家庭plan
定係屋企每個人都要比一次錢？

課金啊屌

一日2蚊都唔洗，平時叫少杯凍飲都係返到啦，唔係唔支持呀？

每個月飲少2杯珍奶都有$50可以課比蘋果啦

一份報紙都7$
幾十蚊抵啦

課就一定課
但可唔可以搞搞個LOGIN佢

門檻低係好事
記得整返個自助捐款呀

有無得再平D
但加捐款
我怕好多學生科唔起

課開金既人.
一個月都幾單啦.
而加一個月先 50 蚊, 食餐飯既價錢唔課真係過唔去

10蚊份報紙冇人買咩? 一個月都300
我小學果陣都每日訂中英報紙各一份啊
今時今日每個月50蚊算係咩啊?
飲杯奶茶都40蚊

實體報紙都10蚊份啦，50一人個月俾得過

嫌少添呀

課爆

毒果一早紅底左
不如留D錢幫立場轉為主流媒體

終於有個理性回覆

多面多都比

一個月五十好貴？ 你攞老綜？

如果課左無廣告100都肯俾

我屌你老母。

到時要追click rate，做哂標題黨，成個content farm咁我要月費好過

支持新聞獨立

課啊

課比蘋果姐姐，見佢氣喘都照跑

仲一路報導現場情況，狗仲不禮貌對待

值得支持所有記者

On9 食個飯都$80啦

6蚊份報紙..
50買到幾多份？
一篇收2蚊咪重撚貴

自從有免費報紙派後，5$份實體報紙就無人買

照課金!!抵比!!! 值得比!!

驚唔驚少左一大批....

支持苹果

照課
聽歌app都要50幾啦
睇新聞一個月50蚊都ok嘅

$500 都課

課！
記得課埋俾立場！

只要lunch唔飲凍飲, 已經夠買2次

如果咁都唔支持，將會失去事實的真相。 唔通你想活在一個謊言的國度。

老鍊都課！

所以我買左3個Accounts

乞衣

你部電話圍返都要5至10蚊一日
2蚊一份報紙可以睇到幾個鐘
資訊無價

一定課金! 仲有立場, 成報!

同我課

我課一年！

有無學生哥無錢但想訂閱，哥哥幫埋你。

咁撚貴
自己訂算

其實唔貴，我亦會課，但一年plan 可唔可以平少少，咁點吸引人課一年

俾啦！一定要俾！最簡單，記者都要出糧㗎～

直接課一年

班直播前線記者日日吸催淚彈醫藥費都唔夠俾，少少錢都唔肯比嗰啲冚家剷唔好話自己仲係香港人，躝返大陸睇飛機報啦！

傳媒變左戰地記者咁. 身水身汗, 又冒著生命危險去採訪 去比d 仆街警推撞

呢少少錢唔俾唔係人.

課金

勇武嘅繼續做

唔敢勇武嘅同我一齊屌

希望全民和應 靠把口令警犬崩潰 「屌狗老母」

課咪課 怕尻你？
課多10倍都仲得

夠唔夠嫁 起碼100蚊一個月啦

課唔係問題
蘋果可唔可以答應選舉果期唔好變泛民大台打壓非泛民既反對派？

咬老綜都負擔到啦

課！幫埋老豆老母！
一個月都係飲餐早茶既價錢！
話貴果d有無考慮實體報紙差不多成十蚊？？

如果錢可以捍衛香港既新聞自由,我諗唔到一個應反對既原因

就算我唔睇都照課
600食兩餐好既都唔見左啦

50蚊
屌你老母
一餐LUNCH 都無撚左啦

Take it

唔好咁多人屌住啦
你而家係要拉攏淺藍
你而家咁貴 有d c9 覺得咁貴 更加唔會睇
咁樣真係變自己圍爐打飛機

課，唔使諗，我要真.新聞

蘋果記者跑得快過警犬

充你老母值
支那狗

警方煽動暴動 包庇鄉黑恐襲

老閪都支持

老閪都課

如果係學生會唔會幾個人夾一個ac？
仲要中學生無信用卡要tap and go 個類又煩多倍

即刻課一年先

500都課, 食少餐飯都要公義出聲
我唔敢想像冇蘋果冇港台冇立場既香港係點

真心想比多d

紅底01 on99

係呀，你記住咪撚睇

人人都係文宣組！文宣圖集中post

可以雙軌制？
例如收左一個月錢先 如果睇唔夠某個數可以將部分比左的錢當下期咁？

一定課 幫得幾多得幾多

無錯

50蚊 ja 500蚊我就話諗下 課啦

我一個人三部電話，連屋企人十部我都幫佢俾

屌你啦 睇每篇文就要碌次卡？

照課!!!

科金

其實點解唔用APP內購買形式, 要喺網站入CREDIT CARD# 感覺好唔安全

咁平..............

Apple會收錢

討厭蘋果 但會課金捍衛大家既自由

食餐飯都無啦，唔係唔比下化

$50.4 一餐飯都冇咗啦，一定課

一次俾夠一年

我本身都諗 offline 都要10蚊
Online 點都要3-4蚊一日...
點知而家咁平
仲平過中學訂SCMP

唔課唔得

好想支持 但係一年600真係唔掂
可唔可以有手足幫我科

比想像中平

幾多錢都一定要支持

要課金

乞衣都畀得起啦
嫌貴咪冇撚柒睇囉鳩頭
家陣搵槍指著你畀錢咩屌你

沒有不課的理由

抵，俾佢

我課

課 良心報紙需要我地
個女仔都需要我地

蘋果改一改個會員制度
我即課

報紙都7蚊份啦，我屋企兩個廢老都日日風雨不改，打八號波都仆落街買，買足幾十年啦，你仲廢過d廢老

連我老母平時咁鬼度縮都話課

其實每月一百我都預左，把之前放係信報的錢搬到蘋果這就可以。

抵屌
我一個月Netflix 都唔止

食少餐m記加大都得啦
咁撚多嗲

直接買一年 不使煩

平過Netflix
不過可唔可以唔要廣告! 好撚煩!

平到仆街

我就一定會課
但坦白講 應該唔少人唔會課 例如我呀媽年紀個班 上次比3蚊都嘈

講多無謂
一定支持

比錢呀屌

人血饅頭正仆街
冚家產啦黎智英

借位

小心俾錯Tips，記得改0 Tips

【超突發】G20團隊回歸！同攬炒聯手眾籌！8.17 全球反擊8.11 戰爭罪行！

廢除香港法例第232章 《警隊條例》

買報紙都5蚊份
2蚊任睇，仲要有埋之前嘅新聞有理由唔比咩

比完50.4再買報紙

點解冇貴價plan
唔介意額外課心意！

充值你老母

一日$2都唔比？
香港人我屌你老味啦

訂！

Shut up and take my money

50 好抵

買

咁撚平？

一定買

一年600都嫌貴係咪on9

大撚把錢

我課立場好過，你班港豬金魚記憶又唔記得個雷動計劃送左幾隻保皇狗入議會

平成咁有冇攪錯

收貴啲呀

一年繳付。

屌50蚊夠唔夠架
BTW已經課晒俾全家
蘋果加油

我見蘋果話之前3蚊都係得十幾萬人有課, 講真覺得有啲危
利伸:老閪都課

訂閱都驚？ 689 都課啦

輕鬆 都閪都比

係
個系統堅垃圾

濕濕碎啦，照俾

你去睇返大公啦

屌你老味 凍飲就咁捨得加錢 宜家俾少少錢唔洗睇共媒 撐住個新聞界就唔撚得
一定課一年！

我有2個帳號都照比呀

$50 輕鬆

屌話之你200都課架啦
但可唔可以開埋比公眾睇呀

推 一定支持

屌㩒錯正評
一日兩蚊睇真相你唔係比唔起啊嘛

每月加少少價比全年就八折會多d 人比錢

係得呢頁唔洗課金先睇到

課呀

照科，食餐飯都唔至

Take my money

如果payment多啲選擇方便啲
一定仲多人課

課完之後仲有冇廣告？

有人覺得平，有人覺得貴
都係分去廣告同有廣告兩個版本好啲
比得起錢嘅人根本唔想睇廣告

撐

課足一年！

嫌3蚊少買實體嗰班
一個月都畀緊300啦

Support

抵到爛
每月食少兩餐麥記$25餐
身體仲健康左

我無野講

OK照課

凍飲都3蚊啦

1平均除開一日都唔駛兩蚊, 抵唔抵自己諗

可唔可以整個學生plan好想繼續撐蘋果

一個月先 HK$50.40 , 我寧願佢收貴啲, 畀記者多啲人工

課打機就幾千幾千咁去 呢幾十蚊唔係唔俾呀

有無人知可唔可以一個acc三個Share，想成家人共用一個acc

照課！！

[英文]文宣整合! 幫手印/分享上social media

禁貴
不了

立場,蘋果,
港台(收視)
大家多D 支持

課，一千都照課

幾多錢都課！！

50蚊買到5份報紙
緊係訂閱啦

50蚊一餐茶記飯價錢姐

新聞無價

以前一日一份報紙都唔止呢個價啦

一份報紙都多過9蚊… 咁已經好好

大家要記住免費既野先係最貴 50蚊一個月唔係咁都唔比啊

返工果d一餐都冇撚左啦

唔課唔係人 50蚊 食少兩個M記都係返度

課，500蚊都課。

大家減左d無謂消費
港共奶強国人條水就得
有錢睇下報紙咪得

照俾

spotify都唔係日日用 咪又係咁比

8月20日即課一年

50其實先維到皮

以為幾蚊搞掂，點知成50蚊咁貴

shut up and take my money

721. 811

日撚日俾前特首mon撚住d廣告打壓呀
未有上網前報紙本身就唔係免費娛樂
$50 抵俾啦

入錢 入錢 入錢

冇辦法一次過課曬,一個月慢慢課好窮呀

一個月50.4⋯⋯食餐好D都唔得啦！
繼續課

前特首日撚日mon住d廣告呀

食屎啦3 毛

充你老味

push

$50 唔出街食一餐已經係到啦
點都課

支味嚴重

底牌係唔敢正面交鋒

咁就瘋狂沖過黎拉人

一次拉幾個 又有鬼捉人慢慢就會拉晒

BE TSUNAMI 教材!!!!! 1~2個人回撲已經救到人!!!! 大家唔好驚!!!

幾多都撐!

平啦， 老閪都俾
邊個學生無錢既 我幫埋佢俾

唔使諗照課

50蚊
去大家樂一個焗豬都無左
以前打online game 月費一個月都100蚊

$50有幾貴以前買份報紙都要$5一個月都成$150啦

便過NYT 好多！可以贊助讀緊中學嘅外甥仔

照課

買包煙都唔止五草嘢啦

和理非全部課晒一年！唔使受傷都可以出到一分力！
仲有立場新聞等媒體都靠大家

可以PAYPAL 啦

你係咪想睇住蘋果執笠呀? 睇TVB囉你免費呀

咁又唔係，開多個收費渠道都冇壞，有啲雜誌都會訂專題形式比冇訂閱嘅人

例如可以加埋$3全日任睇/ $18 7日通行證之類方法，始終長期訂閱只岩固定客戶群

shut up and take the money

20號即課

712

係咪你請我

一定貨唔使諗

原來用開淘寶 微信 唔怪得要咁樣行乞

平到痴線

幾多都課！

係呀，咁你施捨俾我呀，多謝

施捨比支那畜牲 不了

有now 有線 立場

可以考慮出學生plan～～

你一年咁睇個數緊係大啦，而加睇番一日都係少過2蚊，平到嘔

小錢一宗 照課

立場一直都有捐開 NOW同有線點都無蘋果咁經濟困難掛 之前蘋果仲要俾689搞

可唔可以推個收費模式係$100，可以喺7仔換6次實體報紙

得閒想揸下實體報紙睇下

好平姐 500都課 自由冇價

講真，蘋果而家應該難搵廣告商，所以課金分唔同級數實際好多

海外人士想課來睇？

依家課金易d未

有d擔心d c9會唔肯比錢 之後又轉去睇支那01

一份報紙10蚊，一個月都600啦
而家一個月先50蚊，抵比啦

脷伸：每個月家用額外比多600，叫兩老每日買份蘋果

我建議不如比人直接捐款支持 有能力嘅人再課金support佢地
但唔好再搞訂閱制 因為好多可能老一輩想睇但又唔識搞/ fb禁完條link又下下要login 會減低佢地想睇意慾

拿
咁先係架嘛
幾大都捐

課足一年呀

課呀!!

721

不分化 不割蓆 不篤灰
五大訴求 缺一不可

入嚟投票啊
8月大型和平遊行 - 遊行/死線/升級日期

有冇學生價

比我想像中平……我初時估計係大概一百蚊一個月

照比

收到風平身真係諗住收$98一個月
我都估唔到會收咁平

屌你啦，買左唔睇吹咩，計你老味？

600好貴？免費野先係最貴

仲平過一包煙
比想像中平
1.68元一日，好意頭
一直有睇

一次比一年月費，會唔會減輕付款行政費

會員分三級制有冇得諗，三個不同月費，願意付高些者應該有

課啦少少錢 你開過sportify都要啦

幾錢都課，幫父母課埋

佢地記者為我地走在最前線食彈、捱棍，
用條命去為我地報導，
幾多錢我都比！！！

對於我地黎講係好平$100都課
但出返我地同溫層
要比啲仲1516既中立/淺黃
老實講$49.6 啲人會容易接受過$50.X
雖然只係一蚊幾毫 但都會覺得仲係四十幾蚊

整學生套餐，
有中/小學生證就收平d

屌 一日平過買支水 老閪都課

訂閱可以睇埋台灣蘋果日報